{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시에스타펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペットがいる場合は入室をお断りする場合があります。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、二重予約が確認されると全額返金いたします。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映されることがありますが、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 客室内ではIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室でネットフリックス視聴とWi-Fiが利用できます。 オークションビューの客室は禁煙です。 建物内部は絶対禁煙で、喫煙は建物外部の指定された場所でのみ可能です。 バーベキュー場所は電気グリルバーベキューで、利用時間は午後4時から午後10時までです。 バーベキューの利用をご希望の場合は、当日入室の際にお申し込みください。 客室内では喫煙も禁止されています。 売店はペンション3階入口側の建物1階で運営されており、営業時間は午前10時から午後7時までです。 屋外プールは7月から8月まで運営され、営業時間は午前11時から午後7時までです。 追加のタオルは支給されませんので、個人タオルを持参する必要があります。 駐車可能なスペースは管理棟の3階入口の駐車場と地下駐車場です。 チェックインの際には管理棟にお越しいただければ、簡単な案内を受けることができます。 8時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合の料金はありますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人的な炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が確認されると、全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映される場合、予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室でネットフリックス視聴とWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "オークションビューの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "オークションビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後4時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "追加のタオルは支給されますか？",
            "answer": "追加のタオルは支給されませんので、個人タオルを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースはどこですか？",
            "answer": "駐車可能なスペースは管理棟の3階入口の駐車場と地下駐車場です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際にはどこに行けばいいですか？",
            "answer": "チェックインの際には管理棟にお越しいただければ、簡単な案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "8時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "8時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 694
    }
}